李燦森如果你愛錫你個女既話，就唔好再叫你老婆逼個女上鏡

次次見親你個女被逼上鏡就好可憐
人地只係得兩歲，點可以逼佢做d唔想做既野
究竟你地佢為父母有無考慮過佢感受
你生個女出來唔係要當佢做搖錢樹
而係真係學識為佢著想
你老婆連Lucy沖涼照都要放上IG
如果lucy大個左會點睇你地？
真係替Lucy慘有你地咁既父母

如果到時Lucy大個左同你地反面
真係要問自己點解要咁樣對個女啦

推

人地已經喊唒口都仲要影，藍絲果然自私

藍屍最叻將自己既快樂建築係人地身上

unfollow

老黑字都唔識多隻，理鬼你咩

廢柴父母最鍾意將自己仔女當搖錢樹

死全家啦 死撚埋個女佢 柒撚到錢七咁

童年陰影就係呢啲

李 全職係咩？
只聞其名 但電視電影廣告從來唔見佢

最慘係細個肥嘟嘟比老母捧到萬千寵愛咁
大多幾年無晒童真嗰陣變肥妹無人再讚好可愛圍住氹氹轉
個落差驚佢接受到

我覺得錢七感覺純啲得意啲

可能好地地玩緊，無啦啦被大人捉出嚟當公仔咁換衫又要佢擺pose影相，梗係西面啦

咁樣衰嘅

佢係咪老同?

迫人影相都算 D標題完全唔知佢想點 又唔得意又唔搞笑 配埋個女死老豆表情 好似公然玩鳩自己細路咁

佢老母真係正宗老mk個啲人

柒過錢柒

同錢七差幾皮wo
同埋小朋友佢自己都被迫咖啫
使唔使叫人去死呀
死老豆老母咪算

幾時先肯unfollow

咁都叫得意
未見過Bb呀？

未見過影小朋友可以清一色張張咁sad
又或者應該講 未見過D人影小朋友係可以用sad樣做gimmick包裝件事

無你地呢班ON9 follow
佢自然就收皮啦

平心而論佢個女真係好頂癮 但可惜老母係藍嘅

都差唔多啦 死老豆老母
不如合家團圓好過

unfollow啦

個女好樣衰 但唔敢係ig講 好多死港女follow

屌,真係好撚樣衰
同錢七一𨳊樣

Unfollow 未啊你哋

個樣好似鄭則士

你睇下張張相都過萬like

呢d仆街老豆老母唔呃多d like點搵錢

仲衰過亞力山大個老母

點解要咁對個女…張張相都咁唔開心

乜鳩都擺上嚟

上年已經unfollow+ block 大家不如唔好討論佢 直接ignore算
記住不推文

傻閪藍屍做父母係咁撚閪

我表妹正正係咁 細個已經好肥同五官唔靚
但因為全個家族佢最細 同咩同齡人 所以個個都圍住佢
佢媽又因為老來得女 所以由細到大公主式打扮佢
小朋友細個都冇咩美醜觀念
但佢小學高年級個時有人笑佢肥
而家feel到佢個人都唔係好自信
其實幾慘

好撚樣衰啊 做下好心 收撚埋去啦

從來無follow

Who?

從啲相已經見到 根本個女唔想俾佢影

有follow嘅快啲unfol

其實個女真係唔討人喜歡
唔好再消費你個女喇

老mk妹腦荀都未生埋就學人生女

差唔多張張相都想喊咁

當個女影相工具攞黎呃like
你話幾張開心笑開心玩嘅都還可以
大把人都會po
但Po埋自已係屋企嘅cam片出黎究竟係咩心態
個女難得唔使俾你係咁影 都要攞啲cam片黎po

老老實實 完全唔覺係happy share

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

小朋友其實都有審美觀
我記得我幼稚園個陣都分到邊個miss靚

睇佢打字都聽到把八婆聲

睇下每張圖like數
再睇呢個post既回應
就知連登仔係少數
算喇 呢個世界睇你用咩角度睇件事
無話絕對 對與錯
唔啱睇就skip la
Btw 藍絲可恥！

明明呢個中聯辦根本兜唔到，出面搵幾件condom做樣就係咁spin 晒

因為連登仔根本唔會入去留言

佢個女真係好樣衰，想一巴車落去

你仆街喇 錢七係連登契女嚟架

睇完 ig, 唔小都係bb笑樣,係到 post幾張喊就話張張都喊

唔好幫佢宣傳啦

話說當年比高登report到摺咗嘅亞歷山大page而家點

個女根本唔中意俾鏡頭影住
佢就放係屋企個cam拍到既片出嚟
有冇尊重過個女？！
lucy 大個見到會點諗

好慘

影下bb相無乜問題
但做無腦藍絲就唔得

利：已unfollow

老豆都生到on99垃圾咁 同佢講人話有撚用咩

唔準你咁講錢七

點解開始時會follow

我冇follow 叫人unfollow

其實本身紀錄自己仔女嘅成長片段係無問題
但好明顯隻藍絲咁努力經營個ig就唔係剩係得呢個目的
好記得佢好耐之前有段片（如果無記錯係佢開live時錄低嘅）
佢明明都一直影住lucy
但就連lucy瀨尿瀨到成腳 成地都係都唔知
不停有人提佢佢都唔理 事後發現咗仲po埋上ig
其實真係好撚慘 一啲都唔識照顧小朋友
好多人做咗阿媽之後連聽喊聲都識分個bb肚餓定瀨屎
佢就影撚住都可以唔知自己個女瀨咗尿 由得佢將啲尿踩嚟踩去
仲要po埋上ig畀人睇
個女大個咗真係多得個藍絲老母唔少
呃like都算啦 仔都唔識湊

未講完啲comments 仲要清一色話lucy好得意
瀨到成地尿呀 得意
咪鬼再助長個藍絲老母影多啲呢啲衰嘢啦 屌

屌 好撚慘
乜撚野老母黎 個女瀨尿都唔清潔左先
你地個個unfollow啦

瀨完尿仲要周屋踩都唔去同個女清潔換片，痴線

Po埋瀨尿我係佢個女第日都唔想做人，你諗下欣宜細個俾幾萬人睇住佢瀨尿

cls 完全唔理解身邊啲人仲follow係咩心態
我好黃嫁 但我睇藍屍個b 咁同我好黃嫁 但我食金拱門有乜分別

屌一陣啲死港女做咗人老母就有樣學樣
仔女瀨咗尿就係咁影 一路嗌好得意好得意咁

能量方塊？
第日俾同學仔見到實bully佢

係 我個侄仔見到靚女就主動攬同癡過去 見到保安啊叔同佢打招呼就睬都唔睬下

張張相都西面

follow個班咩心態

見到真係好嬲，
唔識照顧小朋友嘅就唔好生啦

以前覺得佢個女都幾得意 宜家愈黎愈覺得樣衰同埋藍絲老母

好恐怖 完全感受唔到個老母當佢係女 好似當佢係玩具咁

小朋友先係最誠實..

應該咁講，細個有審美觀但唔會諗咁多
一去到青春期就出事，好似上面咁講「佢小學高年級個時有人笑佢肥」
陰功陰功

條尿片漲到咁幾耐無換過 up住咁耐有菌㗎
up到漏尿都唔換 呢d老母死左去算啦

得罪講句，佢個女真係一般，可能因為張張都笑得假
仲要剪個咁嘅頭

似屎忽桃又幾有selling point

李燦森比d男人ge威嚴黎睇下啦

佢個老婆當lucy係個商品 死物

佢老婆好撚mk 庸俗

頂你又形容得幾貼切
(唔想話樣衰, 但又唔知點形容)

我覺得最有問題係佢成日剪到個女個頭勁短，柒到喊
Bb樣同頭一兩次就話得意
咁大個仲剪到咁，雖然佢未知咩係靚啫，都唔駛當佢公仔毛咁剪呀嘛

真係幾可愛嘅

其實個女係咪親生？
一來唔似樣
二來個老母當個女公仔咁舞

老母真係當個係玩具

佢個女好撚醜樣 同佢老婆一樣

碌咗ig
好多相個表情都係唔開心/ 嬲嬲

食撚左屎 兩歲黎講佢一般貨色

小朋友會學父母，大左會唔會有不良影響？

咁撚鐘意錢不如攞去中國賣內臟，好過俾你地監生折磨

覺得似田蕊妮多啲

咪再理佢，咪再post上lihkg，呢啲典型attention seeker，你越diu佢越興奮，越要show off自己冇錯。最佳方法，無視+block

好樣衰

點解咁多人like得落哂又會Follow黎睇
我都係連登po先知呢個bb 張張都喊苦喊忽好唔想俾人影咁 like個班係咪心理變態

啲衫咁靚係咪好貴

好似bully緊自己個女咁

七仔唔評論，對比起，錢嘉樂湯盈盈真係算係咁，偽人中少有愛錫保護仔女真心好父母

個妹頭張張相都喊晒口咁
做咩逼人喎

着剩條底褲都放出嚟
痴咗線？

佢老母真係好撚自私
個女好似俾佢當係吸引人注意嘅工具咁
都唔錫自己個囡
如果係咁當時點解要決定生出來
好多父母當自己個小朋友如珠如寶
點解佢要咁做

睇完條片
佢老母係咪忽撚咗
逼人哋清潔返自己啲嘢
人哋五歲都唔夠
李燦森個老婆仆街啦
有幾多人想生都生唔到啊
好心你地就珍惜下自己個女啦

價值觀唔同，隻電子龜婆應該越屌越開心，證明有人關注，仲會問屌唔屌埋佢俾返個折你，最緊要收到錢

下下等咋喎 未見過啲咁撚樣衰嘅BB

錢嘉樂黃定藍？

唔知，sorry大佬

Ok，Sorry！錢嘉樂一樣係仆街

講真人地個女開唔開心人地清楚過你地啦

笑撚咗講到全部父母知道仔女諗咩咁

至少一定比無接觸過隔住個mon嘅連登仔清楚吧

其實連登仔係將自己嘅感覺投射左係佢個女道

個caption
咁都寫得出真係好癲
過幾年小朋友睇返會點諗自己老豆老母

BTW姓李叫Lucy
已經預想到同學改佢花名
你露西

樓主嘥氣 到今日上ig都仲係個個follow緊佢
利申 冇follow過

你識咩吖
佢賣童裝梗係要日日哂吓啲衫

錢七都好似係藍屍

唔好同我講錢嘉樂係黃

Mk嬸，牛丸老左就係呢啲人

最慘係個女擺明唔想影，個老母仲係咁影撚住佢，但把口就呃佢冇影

你地班on9唔睇佢個女 冇人睇咪唔影囉
繼續推到熱門
影到2046

佢老母竟然以為嗰篤
係兒童地拖桶啲水

無討論 無狙擊 之後
個IG即刻多返人follow同人like啲相

你唔放你屋企人上黎？

可能佢地開心呢

問過佢地話唔想
證明我親身接觸嘅永遠比你隔住個mon清楚

問姐 可能佢地內心想呢

好慘，無張係笑嘅

可能牙森個女內心都想

喊撚到咁你都話想

你有小朋友未

藍絲女都係狗

又隔mon讀心

所以各位unfollow佢，知冇人睇就唔影架啦

佢ig大多數片都係撚尻佢個女

佢個都明示或暗示唔想再影

呢個大家有眼睇

你咁撚樣都可以話人隔mon讀心

細蚊仔分分鐘自己想要咩都唔知啦

咁又係 你岩 可能你都唔知自己做緊乜撚野

你隔住個mon唔知人地個女諗咩

bb女來講佢個女都唔Q 仲想推自己個女出來搵奶粉錢

新玩法

西面女

Unfollow ed

好少BB/小朋友係唔開心

其實search過個ig
入面都有幾多相影住lucy笑架喎

痴線瀨尿都睇唔到 瀨尿個刻仲Zoom近佢 仲比佢赤腳踩尿周地踩

露西是貨品
lucy is good

講列自己好撚慘，無讚助咪屌鬼囉

講到

佢都知連登話緊佢？

好撚可憐

我隔住個mon都知你on9喇

果然係愚樂台

森哥比唔夠家用？？？

成班傻鳩咪撚再關注佢佢就收皮架啦
抱薪救火點會work

想做星媽

唔睇唔知李燦森結左婚仲生埋個女
佢老婆係支那人？
個女兩個都唔似

幅幅相都憂鬱錢七樣做童星

點解咁多like?
完全唔叫靚喎

個老母成日剪頭髮剪到樣衰

條友擺明揀老婆都唔揀個女啦 愛錫幫佢R到job咪錫下囉

養兒防老

樓主你係佢哋熟人?
仲諗點解突然咁多post 追擊佢哋
原來係得你一條友開

唔講其他啦 個女咁樣衰邊有人會想睇

自己估下